連登仔FF少日得唔得？三峽大壩點會爆？？

支爆講咗十幾年，爆咗未？

同支爆一樣，講左咁多年，邊次中吖

係，一定無事

咪就係，我就唔信會爆喇
通支爆一樣咋嘛